中國中車 （1766）

有冇巴打有入？

中國靈車勁啊！

$7.6入左一手

賣撚哂 垃圾

8.5入左兩手，穿8打算走

8.2入左

幾時上返8.8

又跌

中共首席妖股

坐左十皮野